==============================
Программирование (для джедаев)
==============================

Руководство написано в трех разных стилях (ну, или по крайней мере так задумано) - для бывалых, опытных, и начинающих. Такое деление подразумевает различный уровень разжеванности материала.

В данном руководстве все будет очень коротко. Подразумевается, что людям сюда попавшим достаточно нескольких слов, остальное докурят самостоятельно.

.. toctree::
   :caption: Содержание:

   jedi_basic_skills
   jedi_developer_overview

